其實干地呢條友開場/半場會有咩野同隊波講

保持3後衛陣形就可以反勝

幫修仔護級之後我地可以買曬佢地啲人